約炮用力過猛，女子去世，男子判刑：我最擔心的事情发生了…

約炮用力過猛，女子去世，男子判刑：我最擔心的事情发生了…

一夜情，俗稱約炮。

不少當代男女，通過網絡发展關系，好一點的能夠滿足雙方需求，差一點的謀財害命也不在少數。

偶然又看到2015年的一個新聞，遼寧燈塔市男子王某和女子艾樂通過網聊，发展為網絡男女朋友關系，兩人約定同年12月28號線下見面。

圖片

兩人見面後彼此十分滿意，兩人逛街吃飯看電影，酒足飯飽之後，在某賓館開房。

王某稱兩人進行四五十分鐘時，艾樂发出不正常聲音，嘴歪眼斜，小便失禁。

王某誤以為這是艾樂反應過大，並沒有放在心上，仍然接著发生關系。

王某稱发生關系近一個半小時，艾樂出現大便失禁口吐白沫，當時王某心想著這反應也太大了吧，擦拭艾樂污物之後睡覺了。

淩晨1時艾樂身體抽動，王某醒來後問艾樂有沒有事情，艾樂沒有出聲。

王某困乏又睡了，次日清晨4時，王某发現艾樂身體變涼，沒有呼吸。

王某見到艾樂不省人事，急忙送到醫院治療，結果為時已晚，艾樂不治身亡。

圖片

經鑒定：艾樂系腹部遭受鈍性外力撞擊，致使胸腹腔內壓力梯度驟增造成左側，膈肌薄弱處破裂，胸腔積血，終因呼吸循環功能障礙而死亡。

【案件來源：裁判文書網 （2018）遼10刑終21號刑事判決】

一審時，王某被判故意殺人罪。但王某不服，隨即提出上訴。

王某認為，自己不構成犯罪，理由是王某對艾樂有送到醫院搶救行為，自己不是不作為。

而是因為自己非醫療人士，對艾樂當時发生的情況並不了解，誤以為是男女之間調情反應過度。

兩人屬於情侶關系，发生關系也是經過艾樂同意的，另外自己也沒有殺害艾。的動機，懇求無罪處理。

二審法院認為，根據賓館入住監控錄像，以及兩人的網絡聊天記錄，還有在艾樂身上並沒有发現其他外力損傷結果來看。

艾樂生前並沒有遭遇暴力的對待，兩人发生關系並沒有被脅迫的跡象。

事後王某发現艾樂有異常趕忙送醫，根據以上情況判斷王某無殺人動機，不應該構成故意傷害罪。

不過，王某雖然不懂相關醫學知識，但是王某多次見到艾樂身體異常，卻沒有放在心上，理應救助而不救助的行為。

放任吳某病情一步步加重直至死亡，只為個人私欲，使艾樂延誤最好治療時機，導致艾樂死亡。

最終王某犯過失致人死亡罪，判刑兩年。

屌死人

发你老母唔識字?